Hij zegt dat ze dat tegen het avondeten zullen zijn in staat om een ​​volledig verbonden verhaal te laten zien.
Hij denkt dat in de Ondertussen zou ik Renfield moeten zien, zoals hij tot nu toe een soort van is geweest index voor het komen en gaan van de graaf.
Ik zie dit nog nauwelijks, maar wanneer ik op de data kom, zal ik dat zeker doen.
Wat een goede zaak dat Mevr.
Harker mijn cilinders in type zette!
